---
number: 203
identifier: 201.-uno-cortito
title: Uno cortito
subject:
- Suicidio
- Registro Civil
- Juego Calamar
- Anécdotas
- Papá Friki
downloads: 2829
filename: 201.UnoCortito.mp3
datetime: 2021-10-03T06:07:04Z
version: 1
size: 7531927
length: 390
excerpt: Buenas muchachada hoy el episodio es cortito como la descripción.
slug: uno-cortito
---
Buenas muchachada hoy el episodio es cortito como la descripción.

Podcast de la semana: Charla sobre el suicidio con Los Joseles y Juan Luis Chulilla.

[https://youtu.be/o75nG4uq65E](https://youtu.be/o75nG4uq65E)

Podcast de la semana: Radio Ambulante - Cui al ajillo

[https://www.ivoox.com/cuy-al-ajillo-audios-mp3\_rf\_75717404\_1.html](https://www.ivoox.com/cuy-al-ajillo-audios-mp3_rf_75717404_1.html)

Los métodos de contacto:

Web: [http://www.papafriki.es](http://www.papafriki.es/)

Twitter: [https://twitter.com/papa\_friki](https://twitter.com/papa_friki)

Correo: [papafrikipodcast@gmail.com](https://archive.org/details/papafrikipodast@gmail.com)

YouTube: [https://www.youtube.com/channel/UCAl-ql8V1IUZKYYLhhUVCYw](https://www.youtube.com/channel/UCAl-ql8V1IUZKYYLhhUVCYw)

Feed Podcast: [http://feeds.feedburner.com/papafriki](http://feeds.feedburner.com/papafriki)